而家ps4換pro是否不智？

我聽人話ps5就面世 而家先換會唔會on9左

上星期先買左部不過本身冇ps4

睇gameplay pro唔會提升遊戲畫質

之前玩隻bug之聖歌 我朋友用pro都還好
我就lag到想死
最近想買隻狼 d人又話ps4會lag

換pro 平平地賣左部PS4

Pro 粒CPU勁d , 但GPU一樣 純粹唔會lag

ps4都仲有人要？

唔lag都差好遠 feel到ps4開始跟唔到新game

係
就出ps5 pro

出咗ps5就開post問等唔等pro

出左？
我岩岩放翻出泥